巴絲們，希望大家將來都保持呢份信念

二十年後，三十年後，
可能有人仔女都大個，有人上曬岸。

但係都唔好變成
宜家你地見到對政治莫不關心，責罵年青一代為自己付出緊既人。

我知時間可以改變一個人，但係謹記你地呢幾日發夢見到既場面。

「一個常態國家，政治的責任在成年人，年輕人的興趣都在體育，娛樂，結交異性朋友；而在變態的國家，政治太腐敗，沒有代表民意的機關存在，那麼干涉政治的責任必定落在青年學生身上。」– 胡適。

香港人出名善忘，但呢段日子一定一定唔會忘記

【當你迷茫絕望之時】我地到底係為咩而捨命抗爭？

推